雷莊𠒇卸任在即：好開心！

2017年港姐冠軍雷莊𠒇今晚卸任，身材向來澎湃的她昨日谷胸上陣，為S楊帆試戴后冠，搶盡師妹鏡！她笑說：「多謝！第一次見啲師妹，冇乜印象，因為之前冇跟開，最重要係聽日放多啲心機，表演時多啲自信。（卸任在即，心情如何？）好開心，一年來學咗好多嘢，會將呢啲經驗帶番去加拿大好好發展。（會唔會唔捨得到喊？）唔會，好好玩，最唔捨得係幫手化妝整頭啲幕後同事，好期待可以見番亞軍何依婷同季軍黃瑋琦，到時大家着到靚一靚出場，攞番上年嘅回憶！」

平到

兩個都ipad

雷莊兜好樣衰

全年都無job到底學到d咩咁開心

佢有做過咩

學到被人打入冷宮的感覺。
黎緊幾十年都唔會被人屌。
嫁完個牙醫男友，佢先生叫雞都唔屌佢
好明顯個男友係貪錢

幾時番巴塞

香港人都好開心

成年無蒲過頭

屌你林師傑扮女人

佢男友係牙醫咁諷刺
仲洗有人幫襯既

唔洗做有人工(港姐有底薪)

見唔到佢 我仲開心

比完錢拎完冠軍 發覺唔係果回事

佢老豆剩係肯出拎冠軍的錢。
之後唔肯出錢俾tvb 掛

係香港都撈唔起，外國更加唔駛諗

哇 又唔洗做又有糧出 係人都開心啦